［突發］TVB港姐選舉結果表態

五大訴求

缺一不可

標題黨 由佢沉

yes